慈善百萬步行

每次遊行都得個行

我係林鄭都唔so你地啦

你行都冇行就收收皮先
唔係叫你留到最後
但係連遊行都唔參與就真係唔洗再講野啦
垃圾

行完除左減肥有咩用